其他嘢完啦，我哋要嘅係行動，各位聽日見

生日post已經夠啦，如果驚個運動散，聽日一定要出嚟一齊開花

光復香港，時代革命!

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

Push

推

光復香港